［片刻寧靜］ 一人一間記功嘅公司

我先 城巴！

佢拍到咁 點都會比敵人記錄低

所以等哋香港人更更更加唔可以忘記佢哋！